過左咁多年，黃小龜抄完聖經新約加舊約一次未？

唔知佢而家得閒打飛機未呢？

受到黃小龜抄聖經所感召，接咗霑叔去見上帝

我仲等緊佢打牌你話佢抄完未